高登上線人數跌幅低於實況，是否因為「熔斷機制」已啟動？

心急人上